[求救］31蚊高追左2800 如何部署！

差唔多all in左 點算！

排隊上ifc

繼續月供

搵供成

長線D 睇, 50年後或可獲利

驗腦啦

正股驚閪咩

搵龔成

止蝕啦屌

過去50年14%年回報，自己諗

溝